有冇Cu仔睇到頭先1A車站發生咩事

點解嗰個位都可以車到人
仲要鞋都爛埋一地血

只係一架你唔會搭嘅1A

呢個一早block左